重有冇人去台灣買洪秀全三明治？

好撚好笑啊
屌你老尾

洪秀柱呀屌你